#### Crear una tabla
 php artisan make:migration create_configuracion
#### en MySql
php artisan make:migration
#### Llenar los datos de la table
php artisan db:seed
#### Crear llave de encriptacion
php artisan key:generate

#### Crear un controlador
php artisan make:controller FormularioController

####


php artisan migrate
composer dump-autoload
php artisan db:seed
php artisan migrate:make ini


git config --global user.name "Jesus Lobaton"
git config --global user.email "jesuslobaton@gmail.com"
##########################
Create a new repository

git clone git@gitlab.com:Lobaton/probando.git
cd probando
touch README.md
git add README.md
git commit -m "add README"
git push -u origin master

Existing folder or Git repository

cd existing_folder
git init
git remote add origin git@gitlab.com:Lobaton/probando.git
git add .
git commit
git push -u origin master

